有冇人有興趣一齊了解下唔同嘅文化議題？

事源我有三個00後心境嘅80後麻甩佬朋友好鐘意鳩噏想搵個平台同大家吹水 好想幫佢地將呢件咁正嘅事分享畀大家～

佢哋會一路打機一路同大家講唔同嘅議題
兒時回憶、宗教、文化、組織嗰啲乜鳩都講
之但係佢地最大嘅特色就係講嘅內容或者人物同組織會盡量唔提，目的就係等大家「靠估」(當然唔係真係想大家估估下啦)，其實希望可以引起大家本身嘅興趣，有興趣嘅自然會自己搵架啦。

歡迎大家逢星期二晚(通常9-11pm左右)，無論OT緊定準備瞓覺，入去同佢地一齊吹水互相交流，同埋幫手狠批佢地打機廢之餘又成日挑起我條求知欲！搞到我Netflix條playlist 成個疫情期間都未必睇得晒

已經有大量片等住大家：

on9

正正經經聽蕭生d學者學下野啦

聽過講黑社會個集，都幾得意

尋晚果集講「窮」，令我不禁諗起「窮則獨善其身；富則妻妾成群」